（求救）十多年既肚痛問題，經常一食野就肚痛無食慾想

今年25歲

個問題十多年前中學時期已經係咁，一食少少野就無咩食慾，但過一陣就好肚餓，就搵野食。只要係少食多餐，慢慢食（例如一盒飯食一個鐘）就可以食到，唔會肚痛。

但而家出左嚟做野就出問題，經常要一個鐘內食完lunch, 就唔可以慢慢食，搞到一盒飯食少少就飽，再迫自己食就肚痛，更會嘔（嘔左幾次）

呢個問題，有時無啦啦會自己解決，好好食慾，一陣就食完盒飯，但只維持一至二個星期，就打回原型。

有無巴打絲打試過有類似問題？個病已經搞左10年，想而家正視同解決。有冇好既腸胃科醫生介紹？

我有一期壓力好大有類似情況，冇胃口食野，食左少少野就胃漲到好想嘔，去照胃鏡又話我冇問題，只係工作壓力太大精神緊張導致咁，最後轉左工就好少咁樣

你係男定女先? 差好遠架喎

我覺得我係無壓力情況下都係咁
你睇果個醫生睇左幾錢？

男
而家返工同同事一齊食飯就好緊張，怕一食野就肚痛同嘔仲細食過啲女仔

你依家返工咁擔心唔夠時間食飯/驚同同事食飯，其實都係心理壓力嘅一種呀
我用公司醫療卡睇cover晒，你一係上網search佢診所電話，打去問下佢幾錢診金

好,我打上去問下先，thanks

10幾年都係咁, 點解唔去睇醫生, 反而係上連登問嘅

之前覺得會慢慢大過會好，所以冇睇醫生。
到而家出左嚟做野都係咁，所以想解決呢個問題
我唔識腸胃科醫生邊個好，成日上嚟問下有冇好醫生推介

咁你咪揀1個然後睇醫生囉
醫生就最實際, 好過你上連登問啦

有無胃漲 胃氣？
排便正常？

都有胃氣，大便長時間都係爛,食過益生菌都係爛

試唔試自己決定

我都係
一壓力大又痾又嘔
多油污jo地方基本上食完即痾
之前睇過中西醫都係話心情放鬆就無事
呢排食乳酪好左
留意返益生菌飯後食先有用

但你可以去照下超聲波/胃鏡
照完先試偏方啦

甲抗